聽日拆閘 各做各

聽日如果見到有人拆閘
唔該一係幫手拆
一係幫手擔遮
一係幫手睇水
一係就當睇唔到

你唔支持都好，咪撚阻住曬

攜帶噴漆遮擋CCTV更佳
刮花廣告板、爆玻璃等自由發揮。

入機場前順手拆閘，
首選機場沿線，其他自由發揮。
但記住機場先係主線，拆黨鐵為支線任務

總之
聽日901機場見

全民跳閘運動
香港人，可以應承我嗎？

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

9月1 變咗全民拆黨鐵 送頭行動
各有各做？ 送完頭再去機場！ 正呀
點解呢排港鐵加裝cctv? 肯定係巧合啦

推緊拆黨鐵post 既你入黎

以後唔好去機場 繼續去各區 等更多義士比人拉

拆完，一係罷搭
一係瘋狂坐免費地鐵

Push

只要佢唔停，老閪都坐免費鐵

1

希望聽日見到黨鐵站成地玻璃 入閘機爛鳩哂

一大班人去，黨鐵咁膽就嚟阻我地

Pish